
Test project

Запустить в директории проекта:<br>
`npm i`<br>
`npm start`<br>
Открыть [http://localhost:3000](http://localhost:3000) в браузере для просмотра.

Запустить `npm run build` для подготовки к переносу на хостинг.

Сделано на основе [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).